急 女朋友生日 食咩好？

300-500蚊位西餐 有咩好推介（Prefer stackhouse 或 意粉)
天晚要食 無時間book位啦

Carbone
neighborhood

Pici can be 300-500 ( but cant book , cant write happy b day)
Carbone might a bit over ur range

安娜

邊區先
意大利餐500都有好嘢，扒房500就可免則免啦，叫多個前菜都超budget

尖沙咀/中環/金鐘/銅鑼灣都得

Thank you for your advice, horever Carbone might be too over my budget. Pici is better for me

outback?

Pici 等位等到仆街(會唔會黑面）
仲要行斜路

一係你拎左位同佢行pmq

你問下有冇得寫happy bday

佢都ok 唔會黑面
到時我問下

唔啦 近排先食完

平抵食
但唔值等超過1 hr

見到openrice 話等20分鐘左右 原來要一個鐘

6pm / 9 pm
Better
你諗你...

自己早d拎位

6pm 會好趕 放工都5點半啦

金鐘/鰂魚涌 plat du jour
尖沙咀 Osteria 超左少少筆直，可能要人頭600幾。一係就la taverna.
中環 la piazzeta

你想邊區?
300-500 per head?
仲有間ciak 應該好啲

我放工放金鐘 女朋友都係住港島 港島區/九龍區都ok

Ciak lor
自己search har

我有條女又係11月底生日 又住 hk side
會不會係同一條

留名睇有咩好食
如果英文差到唔識睇餐牌會唔會俾人笑 ?

This this this
That

Raw
No medium

No tips
Fuck off

唔會既 唔識咪問waiter 我之前係英國留學都係 好多都唔係英文點識

高街求其一間西餐啦
價錢環境都ok
就算星期五都唔太嘈

食你